［Av][有圖］差啲以為連登仔已經入侵左日本

小丑神

高登小丑關連登咩事

code?